自問吹口哨真係好撚勁

唔係鬥吹大聲
係吹歌

香港有無吹口哨比賽 ??

見過外國有

樓主口技了得
想比你含

我都見youtube有片

正一變態佬

要人含記得要留tg呀